上環黃大仙街坊，小額錢債一人一索償警隊

呢兩日啲窗簾有冇被燻臭，晾係窗外既衫有冇發臭?

影張相，買件新既，留低張單
二三百蚊都好，可以索償返政府

無發夢而又住樓上既連登仔，有冇"拿"親對眼流眼水?
去睇眼科醫生 ，留返張單，又可以入紙索償

仲有佢上次海味店放催淚彈

索到2047 警察變公安 都未索到

入禀索償唔係你決定合唔合理架，係個官判架

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!